覺唔覺香港地戇鳩先真心搞社運？

冇錢冇地位都算

外國，就算大陸個d肯企出黎既起碼有d弱勢社群支持

梁天埼，黃之峰呢d後生仔一番熱誠走出黎
最後俾班廢老話佢地搞事
俾班廢青話共碟
俾政府玩死

佢哋真係有熱誠？聽講人哋黃生有美國照喎